岩岩拖住人地條女...

條女同條仔一齊黎 我企條女隔離
成日冇放開過佢隻手
條女有人打黎果陣仲要係fing開佢條仔隻手去聽而唔係我隻手
代表d咩

今晚開房錢我既你都係想咁姐

代表佢對你要客氣啲，放你嗰隻會冇禮貌。

代表你好變態

代表五大訴求缺一不可

發完夢醒啦毒撚

一見咁有義意既事，唔該唔好借d意自我感覺良好

代表香港人we connected

代表電話係男朋友果邊
以防啲死毒撚偷電話

罰抄五大訴求一百次清醒下

代表部電話袋喺佢條仔嗰邊褲袋

代表你岩岩發緊夢 衣家醒咗

代表有個毒撚喺到幻想

唔好諗太多啦 醒喇

無錯

你得米啦，記住唔好洗手

你又啱喎

襟兄弟👬

你啲手汗搞到佢隻手濕晒，佢唔想整污糟部手機

屌

用嗰隻手打個飛機先，等於條囡有份幫手

屌你老母死毒撚

梗係

夠鐘瞓啦樓主

我左面係fd，右面係對情侶但我拖住個男
個男嘅放開條女隻手都拖住我，即係點？
申利：我男

代表佢電話放條仔果邊

我放都係放女仔fd隻手 放熟人唔會唔好意思

諗下好啦毒撚

拖完又點，人地今晚扑野有你份？

唔係wo 我feel到佢對我好似有d意思...

我俾左張紙仔寫住我電話既 見住佢偷偷地收埋

55
不推文

我係香港人
你可出坦克車啦

你有病

今日見到d post 即刻諗起依幕

多左啦

代表佢想比你中出
仲唔去馬？

DLLM

結婚.....結婚
..............

你係咪射左啲落隻手到先

Gay

醒啦

有禮貌

通常係大方既女仔
佢知最後會同條仔過一世
比條仔啪千萬次
今晚咪比一隻手你拖下

佢中意你 上呀巴打

做多左

屌 認真d喇

最驚毒撚諗咁多...

代表你捉得人地太實

代表你捉撚到人地隻手實一實，fing 都fing 唔甩

唔好扯旗 影衰個活動

推到樓主落樓下買簿

你拖左手？

角度刁鑽 但入得唔錯

代表佢部電話放喺男友果邊個袋度

你隔離嗰個警嫂黎 佢隔離嗰個係佢契家佬 想食就排隊

...

代表你捉得太曬

實

代表你拖緊佢左手

人地番去屌女，你咪係到慢慢打J

笑死

食咗誠實豆沙包

fF

屌你

醒未啊你

敏晴

重點係條女正唔正先

唔好怪佢啦
毒撚係特別多幻想

代表佢拖你果隻唔係慣用既手？

Ff咁多傷身啊巴打

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你拖到人隻手 屌唔到人塊閪

CLS

叫你今晚陪佢

但係我扯左旗屌住空氣先

絲打今晚有冇俾毒撚掂到隻手仔

屌你老母就係你搞我條女
佢話你咁撚大力fing唔開

真心可唔可以尊重下女手足
尊重吓你自己

代表你專業FF

毒撚多幻想好出奇咩

去左兩轉左邊都係巴
好健談喎大家都

如果係我應該扯旗扯到野都講唔到

係唔係樓主隻手黐立立

人地應該係驚你老監 意爲佢唔想拖你
男友熟 緊無緊要 你又要係到FF咁多

香港人真係好怕醜

代表你企係佢右邊